Gotham season 3討論區#1

歡迎各位巴絲討論

Jerome returns

停左幾星期無追 係時候追返

剛睇完11
又多左個貓女老母
Jim 又殺撚左個醫生
係我太執著batman 中既人物性格同關係， 定係套戲有啲亂黎

今集好正

睇黎都係冇人睇Gotham

死左？

好多原創 當平行時空

原來又開始休季

殺得兒嬉左啲

點解咁正都咁少人

原來開咗係吹水台？

Ra's Al Ghul